呀朗在床上打飛機

夜闌人靜，只有呀朗一個的房間，仿佛塵世間一切繁囂，都與我無關。他閉上眼睛，享受那都市繁囂中的片刻寧靜。

世界越繁榮，對呀朗而言就繁瑣。不必要的規矩，被迫活着的節奏，無厘頭的加班。

這個晚上，對呀朗而言，十分奢侈。

軟熟的床墊已躺出一個凹印，聞到枕頭裡殘留的洗頭水味，突然回想起上星期與女友在這凹痕上翻雲覆雨。

將回憶在腦海重播幾次，呀朗的小弟早已肅然起敬，他屈指一算，心想「好像好久沒打了...」

他拿起手機，解鎖，點開Thisxx，為接下來要做的事情作準備。

一頁......兩頁......三頁......

他手指在屏幕上滑過了無數影片，突然被一個片名吸引。

呀朗二話不說，點進影片。

「屌，中伏。」一個四十路熟女從屏幕出現。

AV，人類史上最偉大的發明，它陪伴過多少寂寞的人。

AV，人類史上最偉大的發明，它培植過多少年少氣盛的少年。

一套合格的av，理應使人熱血沸騰，血壓直飆。

不過，這套av卻使人下半旗致哀。

點過三百二十四條片段，換言之呀朗一夜之間中過三百多個伏。

呀朗心諗，這個世界活得太累了。

就連打個飛機都需花盡腦力。

打飛機都有故

呀朗終於找到一套合意的av，原本寧靜的世界，被淫賤的喊聲取締。

看着av女優的玲瓏浮凸，又想起女友的乾衰扁平，呀朗心諗：唉

呀朗無意間將注意力放到女優的身材上。

標緻的五官，略尖的下巴，豐滿的乳房......還有一排六格整齊的腹肌。

看到這裡，呀朗手部的動作停止了。

將手機挪開一點，向下望自己的腹部。

一...... 二 ...... 三 ......

有三條線。三條清晰，而又深刻的線。

叫雞都有啦

咁叫雞可歌可泣得多

呀朗好想哭，從小以來，呀朗都比不上誰。

誰是誰？誰知道。

可能是中學的同學，可能是鄰壁的小明，可能是𨋢口碰到的誰。

如今，連一個AV女優都比不上。

呀朗心傷，但無從抒發。

他轉換畫面，轉到lihkg，將今晚的事，寫下來。呀朗情願做瘋子，也不要做失敗者。

睡吧。呀朗對自己說

或許明天會更好。

打飛機仲慘喎 得右手陪伴

係咪到我接龍

接到就來

好，開始打

咁你都接到

Lm

在睡夢中，我憶起了大學生活時的點點滴滴;

我坐在香港大學的邵逸夫禮堂裡，四旁均全滿了同科的同學，有的在玩著手機，有的在低頭淺睡。

大家各自成群，有說有笑。

正因如此，真正聆聽台上教授課堂內容的學生，十根手指可以數得清清楚楚。

就在此時，女教授突然間叫上我的全名，問上一條極具尖銳性的問題。
「沙時朗，你可否向大家講解一下打飛機的好處嗎?」

這條問題觸動了到在座所有熱血青年的神經，大家全都寂靜起來，把目光投向到我的方位。

「好處...是會得到快感....」
我整塊臉紅了起來，用著極尷尬的聲線回答。

聽到我這個答案後，整個會堂突然間充滿了恥笑的聲音，不少人更掩著嘴指著我竊笑起來。

嘖，我有說錯嗎?

打飛機的好處...不就是為了求開心嗎?

「肅靜!」
台上的那位女教授露大聲的作出命令; 雖然她的聲線非常的威嚴，但我亦看得出她不經意的恥笑了我一下。

「多謝沙同學的答案。

根據2016年3月美國的一份學術研究，男性打飛機的次數是與前列腺癌患病的機率是成反比關係的。
即是，打飛機的好處就是能夠減低前列腺癌的機率。」

嘩! 全場突然傳出一片嘩然的聲音，不少人露出了難以置信的樣子，表示無法相信台上的女教授會說出這一番的說話。

「真的嗎?」

「不會吧!」
眾男生露出喜悅的神情，雀躍的談論了起來。

然而，在眾人起哄的時候，我身後突然傳出一把嬌嗲的女聲。
「呀朗!」

我向後一望，只見我女友赤裸裸的與我對望著。她左手輕撫著我的臉頰，在我耳旁溫柔的說
「竟然教授也這樣說，不如讓我來幫你防癌吧!」

啪!
我閉上了雙眼，隱弱的聽到皮帶鬆脫的聲音................

希又希希又希，團結一心有新轉機...

就在快要進行防癌工程的時候，手機的聆聲突然間響了起來，把我從夢中喚回到現實殘酷的世界。

我看著雪白的天花板，不自覺的落淚了;

想不到在現實上甚麼也做不成的我，在夢中也是一樣的沒用，連打飛機這般小事也完成不到。

我懷著悕憈的心情，拿起了床頭的手機一看，只見有一個新的私人訊息。

「早上三時正
寄件人:不明
收件人:沙時朗

你今天打了飛機沒有?」

到你啦

唔好9寫hea我

冇

呀朗覆了這麼一句

然後繼續上班上學

<完>

會唔會太強

上咗熱門呀，完咩呀

寫啦

打緊

lm

btw,你係咪現實間識我

飛機

係

可能係 可能唔係

相認啦!!

救命啊兩個黐線佬啊

是誰？收到訊息的呀朗感到疑惑，明明是毒撚──有女的毒撚，誰會主動找他？以為只是看到幻覺。

不對！有女，怎會是毒撚。呀朗反對

呀朗又反問自己：哪......你像毒撚嗎？

呀朗在鏡子前打量自己，油得發亮的頭髮，千古不變的薯頭，懷胎七月的大肚......

「也蠻像......不對！單憑外表怎能斷定我是毒撚？」呀朗反駁自己。

「那麼......你有朋友嗎？」呀朗問自己。

「有......女朋友......」呀朗心知，這個答案，卑微得很。

「有社交嗎？」

「......」呀朗無言以對。

「沒朋友，沒社交，就是毒撚。」呀朗為呀朗判上最終死刑，呀朗無法上訴......也無從上訢。

「嗯，我是毒撚。」

呀朗確認了自己是毒撚，不過是有女友的特殊存在。

「希也希也希......」電話鈴聲將呀朗帶回現實。

「今日打左飛機未？」

同樣的聯絡人，同一句句子，發到同一手機。

呀朗確認自己沒有幻覺。於是回覆：

05:00a.m 「誰？」

「重要嗎？」05:01a.m

05:02a.m 「屌你老母梗係重要啦！」

然後，對方沒有再回覆。

果然，只是一個惡作劇，一個不知哪來的惡作劇，呀朗十分眼瞓，想繼續倒在床上睡覺。

「啪！」在枱上的水杯突然倒下了，一嚇之下，他下意識向後踏步，屁股又撞倒了一物。

此時，枱上那準備用來打飛機的紙巾被一陣怪風吹動起來，然後又靜止了，接着他感到背脊一涼，一股未知氣流掃過了他全身。

「快要天亮......沒那麼邪門吧......」

那股氣流從身體左邊掃過右邊，然後又慢慢地回來從右掃回左......

呀朗手心冒汗，心跳急升。

後面......有東西......

他嚥口水，慢慢地回頭......看到鏡子邊緣，呀朗緊閉雙眼，慢慢把整個人轉到背後，又一陣陰風吹過身體，連小弟都不放過。

慢慢張開眼睛......發現......

原來自己未著褲......

怪風是掉在地的風扇吹起。

「屌！」呀朗發自內心，由衷地爆了句粗。

「希也希也希......」突然鈴聲響起。

「哇屌！」呀朗又一次發自內心地爆了粗，差點沒嚇得跳起來。

驚魂未定的呀朗看到手機「我是你的朋友。」

我是你的朋友。

朋友......

朋友......

朋友......二字重重錘下呀朗的心......

呀朗被這個陌生人深深感動了......

「人生......如夢，朋友...... 如霧......」有誰會直接了當告訴你是自己的朋友？

就是真正把你當朋友的人！

呀朗熱淚盈眶，心內的感動此刻無法以筆墨來形容，那就像是沙漠中找到了綠洲，在茫茫大海中找到了浮木，呀朗決定要好好認真對待這位朋友。

然後他決定繼續瞓覺。

睡夢中，他隱若聽到手機發出「希也希也希......」的聲音，但他已沉進那睡夢之中，再也聽不到了......

遲啲會唔會話咩打打下條J會突然間變身拯救世界

睇薯仔點寫 我盡量唔比佢暴走

留名

解釋下個po嘅由來
是咁的，小弟某日心血來潮起來騎劫左薯仔聞茱莉巴打個蛋牛治po，一騎之下，薯仔反而比我騎上癮
然後又喺薯仔聞茱莉嘅po度鳩up故事大綱，然後薯仔就話「掂喎，不如你開個新po同你玩鳩故接龍呀 」然後呢個po就誕生了

我係唔會講呢個po原本係我無聊得濟所以鳩打左篇文而引起架

我好正常

咁似李小明既

推

未夠班

好鳩

鳩到我都想作一篇

來啦

一齊鳩

屯巴終於發功

9故留名

Yes or No.

我識一個人bio好勁

靠你同沙屯巴接力了

88

唔好啊

接啦

飛機？

開個鳩頭比你接

你今日打左飛機未？

你今日打左飛機未？

你今日打左飛機未？......

那段信息如回音般不斷在阿朗既夢境迴響

你今日打左飛機未？

打左飛機未？

打左未？

打左未？？

打左未？？？

「屌未撚打啊！」
阿朗一個驚醒，從夢中退出，渾身大汗，坐起在床上

「屌我做乜鳩啊我...發曬情咁，我係毒姐,但都理由發夢都要毒，係夢入面都要自己打飛機架？....」

阿朗自言自語了一陣，煩惱緊個春夢點解都係如此地毒

隨後阿朗習慣性地拎起手機

仍舊係那個不明聯絡人，但訊息已經更新左

「看來你今天未打飛機吧？」

屏幕上簡單的一句， 但阿朗看完後，卻冷汗直出，起曬雞皮

咩話！？ 點解你知既？

這個自稱係我朋友既人，到底係咩料！？

人總會對未知的東西產生恐懼

阿朗開始害怕，這個所謂的“朋友”

「屌。。。咩料阿？ 唔通佢住我附近，聽到我頭先大叫果句未撚打？ 但無理由阿？ 佢又會知道我未打既係飛機？」

事情開始可疑，啊朗開始產生一種，自己好似被人監視住既不安，不過要消除這個不安，其實都好簡單的

就係打返過去

啊朗撥回那個不明聯絡人既電話，空蕩既客廳，電話裡面開始響起 ，

嘟--嘟--嘟

嘟---嘟---嘟

「希也希也希，希也希也希，團結一心......」

屌又咩料啊？

熟悉既鈴聲突然響起，阿朗以為有人打比佢，所以響起佢部電話既鈴聲，打斷了佢既回撥

但係，

手中的電話，並沒有來電顯示，而是繼續正常地，

正在撥號中

一股不寒而憟的直覺升起，啊朗立即尋找那個鈴聲的出處

「希也希也希，希也希也希，團結一心......」

鈴聲是由他的房間入面傳出的。。

但阿朗深知，佢自己一個人住，房間應該無人，更無理由會響起同樣既鈴聲

啊咪住先！

我有第二部電話係房，同樣都係呢個鈴聲啊！

但係點解！！？

一時解釋不到的疑惑和鈴聲，成為了恐怖，纏繞阿朗

嘟---嘟---嘟

嘟---嘟---嘟

嘟---嘟---嘟

嘟---嘟---嘟

嗶

希也希也希，希也

抱歉，你所打既電話暫時未能接通，請遲啲再打過啦。Sorry 。。。

啊朗手上既電話已經撥號完畢，無人接聽

而詭異既鈴聲，亦都同時停下

這絕對絕對，係我打過去既第二部電話

但係點解！！？

阿朗的家再次恢復平靜， 但有人已經惶恐不安。。

「喂！係唔係有人係到阿！？」
啊朗壯起膽，顫抖著大問一句

但房間並沒有給予回應

「屌咪撚嚇我阿！ 雖然我係毒撚！ 但都可以打死人嫁！」
毫無說服力的威脅，表露了佢既害怕

但房間，仍然沒有回應

於是只有去望望了

阿朗抽起了一碌掃把，行了過去

「拿拿拿，我比多次機會你自己行出黎， 你唔出既，我等陣行過去見到你就打你嫁啦！」

.........

「喂屌！ 你應下機好wor！我數三聲阿下， 一！」

「二！」

「呃。。」屌阿。真係唔理我

「三！」

卡拉！

房間入面突然傳來聲響

「屌！ 果然有人，你個仆街仲要問打左飛機未！ 關你撚事咩！」
說罷，阿朗憤怒地行去房間門口

一轉彎，佢就好似一個棒球選手一樣，將掃把拉弓，然後打算一嘢揮過去

但係！

門入面既事物，卻讓他下不了手

因為阿朗房間入面，有一個皮膚白滑，長髮披肩的少女，正穿著佢既一件印有“just fuck it”既T-shirt，坐在了他的床上

what！？

阿唔係，

屌咩料？

啊朗驚訝到繼續維持姿勢望住佢，而少女亦都沒有反應，只是少女的眼神直勾勾的望著阿朗，眼中有種說不出的溫柔

於是場面頓時變得好笑，尷尬

「呃。。。小姐。。你係邊個阿？ 」
啊朗恢復鎮定，問了問

但那個少女只是望了望台上的，阿朗的第二部電話

啊朗走去，拎起電話

果然無錯。

電話上的發信紀錄同未接來電，證明了少女，就係問我打左飛機未既果個“朋友”

「啊。。小姐。。我有好多問題想問你。。」

但問題係，我應該問佢啲咩先？

點解係我間房出現？

點解玩我電話？

又扮我朋友？

你咁𡃁女，但係竟然問我打左飛機未？

又點解會著我件“just fuck it”既衫？

啊等等！ 你下面好似無著咁既！？

越諗，就越唔尋常

咩事啊？

不過，縱使阿朗未問出黎

但那個少女好似聽清了佢既問題一樣

少女指了指房間入面既鏡子

阿朗轉頭望去

哇屌！

我個耳仔呢？

阿朗心中大驚！

原本應該左右對稱的耳朵

現在只剩下一個！

「哇屌屌屌！ 咩料阿仆街！？」
佢急到大叫走埋音，為那隻不見了的左耳慘叫

「欸？但係點解。。」

無傷口，無痕跡

原本左耳的位置，只剩下一個耳洞，但附近的皮膚光滑依舊，就連血都唔見一滴

「屌我仲以為比人切左。但點解會無撚左既！？」

啊朗望回少女

「朗，好耐。。無見了。」

少女突然說話然後起身，想走下床，走去阿朗那邊

但點知一個軲轆，少女跌倒在地上

「啊」